放榜一問

我唔係今年應屆畢業生，但考過文憑試。今年報咗啲課程，會唔會都收到有條件取綠？如果收到係唔係用返自己個次嘅文憑試成績就得？謝謝

好似都係直接跟返jupas派位

今年報咗啲咩課程?
可以一齊入黎傾下: